覺唔覺搭公車睇書D人好撚扮野？

著到成個mk文青 睇英文個啲真係on9

公你老MOTHER

公你老母

公車

大陸仔

公咩車啊？巴士就巴士啦！

公車你老母死大陸仔

Ching好Skr

支那狗樓主

Sor lor
毒撚係外國慣左搭地鐵睇書

大陸仔 你仲撚扮野

搭公車有乜撚野問題？ 成班新移民係到圍爐

乜撚野公車

樓上班傻仔未搭過飛機，唔好怪佢地

你岩